小肥可唔可以復出？

小肥首負親真係超正 聽極唔厭 佢唱得好有感情
小肥不如你復出啦👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

係人民力量搞緊社運